FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (310) 守我城 中尼馬 中巴比

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

19:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

20:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

我愛EA！

FUT貼堂區

點解隻93 古烈治，我攻緊果時佢會留後面？
縮到幾乎CB 位做乜,場場好似打少隻咁
又唔係快，又扭得慢
有d後悔做gullit sbc燒二百幾萬+untrade高rate卡

下 咁古怪
谷得好上 好似打多隻wo

第一次見人話舞唔掂古烈治
Btw推佢上cm/cam
Set get forward

淨係留意片入面隻古烈治，我隻古烈治d 走位經常打到cdm 咁，攻緊都唔加速跑上黎，打唔慣
中場都係鐘意賓爺，馬圖斯d 高速摩打腳，又好扭又快

第一次聽人話後悔做咗古烈治

上定下好 本身用緊朗嗰個陣
De Paul 食engine打sub勁到仆街 好順手

打sub唔駛食chem架
點都係得5chem
食左既數值同冇食係一樣

今次法甲有無邊張中場可以頂到歐霸干sir 就完game想換下其他

見到紅卡朗真係即刻洩左道氣

仲有紅沙拿

又畀臭閪EA屈
打場squad battle 120分鐘補兩分鐘踢到125都唔吹
仲要輸罰球之後食晒位解到圍都可以漏踢輸埋

冇 最勁嗰張應該係thiago mendea 但係同 干sir又唔同類型

咁試下呢張巴西中場先

未打都輸左個勢

但其實除左果兩張紅卡加vvd, 隊波好多人都有

我上星期都遇過一隊有紅咭98世三利雲+90包皮，前世一定做落好多好事

贏緊3:1唔拖對面 比人屈番兩球無腦first time 反杯3:4
抵自己死 夠狗就得

想問完埋法甲仲有冇wl打？

Fifa19 做得最錯就係整左綠燈射

上個禮拜要用80打SB
今個禮拜要用70打SB

出週任條友無撚病呀

而家唔洗啦
卡夠勁可以無腦無燈first time

有冇人放coin tg:az19212

可以砌隊法甲70 rate順便刷晒兩個, 都係4場pro難度

weekly obj又出錯左？
皇馬嗰個，文字寫pack但係出衫

sub 全部銅卡
銅卡法甲龍
其他法甲銀卡
砌到70一次刷兩任

John_vc37
衝鏡喎 full replay 喎
咪又係輸

打防中邊隻好啲
Kimmich stat靚但模組好似達哥勁好多

送左10win都冇1win

正選11人全75跟住aub擺晒最低rate銅卡都做到70

今個禮拜唔知輸左幾多球呢啲波 on9game
封撚晒位都可以ban死角

銅卡最低47
前面放leao果d都夠做

ea死都話冇改pack weight 但twitter玩開bpm既人都話本來勁易中既愛超人自從mm出黎之後就中勁少

冚家產你慢慢刷啦

tick起個波就咁射 Gps死角入網

19真係好玩

從未玩過一隻足球game咁垃圾

期待下一集

普金牙路都得啦

通常打得特別閪同睇足replay啲撚樣都係垃圾黎
勁人通常入完你就skip 唔會比你有得抖

大家收coin嘅巴打要小心
琴日有條友 telegram hei888 放coins
hsbc account number: 176 633451 292
比咗一半錢佢先
諗住呢個世界唔會200蚊都呃掛
比完錢佢之後藉口多多又唔放Coins比我
今朝仲block 埋我 好彩我女朋友喺匯豐做
星期一叫佢check 下account 資料 就去報警
大家要小心點
佢用嘅伎倆會同你講話 一係用中銀過 一係用T NG電子錢包過 會叫你盡快入錢比佢 先過coins 唔會buy now 要last min 先bid

佢連登叫咩名
account叫咩名可以起埋
呢的人一定唔可以放過

好多人連$200都無
好撚可悲

遇到個咩 home win th ，屌你真打之餘，重要lag到仆街

4場home win打咗成朝都未搞掂

睇總stat冇用 達哥總stat輸只因射波廢
其他能力防中嘅話達哥勁好多

達哥回身慢 各有長短

Dr 係真係可以成日一場都贏唔到，又可以連贏10幾場
刷緊weekly 用左totw assist 贏緊2:0 對面禁埋start準備走 就比佢入到波 最後和埋4:4 之後幾場都係咁 痴線

唔係$200嘅問題 係無啦啦俾人呃條氣唔順 總之下星期起晒底之後就報警

暫時冇佢資料淨係起咗佢英文名底 要等下星期先至有齊佢全部資料到時再同巴打分享

唔止總stat
我指Kimmich 既stat似防中多啲 例如passing/dribbling
而達哥係右閘/中堅stat 但模組完勝咁

重用緊普金25圖守龍 換tots oblak or ter stegen?

同埋有冇tots碧基食評 想買黎拍拉莫斯

刷sb個weekly obj
正選11個法甲 後備可唔可以換非法甲既人？

可以

達哥pass同dri都唔低喎
91/93你想佢99？

不枉我果陣20000蚊買UCL rare 做、12法甲球員包3 rare

打純防中夠哂

我就中83 gustavo

thanks

我連board都冇

好彩今日refresh有兩隊70多SB畀我輕鬆刷兩場先

ter stegan唔勁

早幾日㩒錯開撚咗，dklm

今次係咪最後一次weekly ?

雖然細個嗰陣係阿狗
但係隻bergkamp真係廢到頂唔順
賣身家做埋mertens算數

冇話佢低
係問緊邊隻好啲
就算達哥91/89都好
但Kimmich 97/93
一樣係Kimmich 好啲
講到底一直講緊睇stat定睇模組好
冇踩低過任何一隻

你當ea傻咩
完左tots一定仲多要你曬時間既objectives
唔比你棄驚

完全無動力打wl

係咪我問題，點解見到今期week league係1天23小時後先開

巴打發夢叫女朋友check 好喇 唔好害佢

啱啱輸俾佢5比4

你都有道理 到時可能我估到佢全名同住址呢 反正有晒Telegram通話紀錄 😃😃

聽問下卡左係度可以點

想問*

每個weekend就要做30場演員
照EA劇本演

入場轉位做一隻中堅 一隻防中
點分配好

張圖想表達啲咩？
你有account number同chat log已經報得警㗎喇
洗乜叫銀行職員幫你check佢info

屌你老母一場輸2球冇禁掣12碼

M.ballack巴gg 我好負碌

我岩岩都係咁
之後後close 左Fifa 再入翻去就比ea食左場

補充:都係對呢個人

呢條lun 樣入左場見到自己away 就死到唔開場，想等我無耐性自己quit。fc_wing112 你吃屎喇甘要面就唔好做走場狗。我開夠一晚同你慢慢磨。

賤種

問咗律師朋友 只要解釋到就可以了 詳情不方便在這裏透露

條友PSN係咩？

只係認得個陣

真有燈入呢啲波條氣都順啲

DE LIGT打中堅啦, 鈍鈍地，用落我覺得唔似佢數值

岩岩同你踢完？
我今週超唔順

12碼果場？？？

未得住 要過左今日先 因為通話紀錄顯示他在今天內會過數 所以現在報警也不會受理
另外越多資料提供警方做事的速度效率越快

係 比你撲到2球都諗住輸

你踢得好過我

不過我法定時間都有球射失

請問Sb法甲仼 入場換人得唔得？

你鍾意啦 反正違規check人資料嗰個又唔係我

屌原來星期六打DR會成十幾分鐘都搵唔到場

得

啱啱搵到喎

岩岩終於搵到一場

打fifa最爽就係反勝爆機陣full replay大陸狗

又13win
技不如人
棄驚
再見

大陸狗爆機陣又中意屈broken mechanics

今晚50萬平賣
比大家搶
再送出賣完果50萬

WL對親都係overall90彩色隊

點解要咁做

賣返正價送coin俾Frd la

無朋友玩

排隊

有無depay 食評🙇🏻？用緊普金neymar

上面做乜鳩

你賣正價再送coin好過，好難搶贏bot

賣50萬無意思，益bot 狗，賣市價5-10%

送比呢道d人就無謂啦，實又係who cdrom 走出黎乞

不如你送比friendly過既，如果錢多既市價賣或平dd咁多，話得一半，佢買就送晒比佢

唔鼓勵或助長行乞

賣50萬無意思，益bot 狗，賣平市價5-10%

送比呢道d人就無謂啦，實又係who cdrom 走出黎乞

不如你送比friendly過既，如果錢多既市價賣或平dd咁多，話得一半，佢買就送晒比佢

唔鼓勵或助長行乞

都好 送coins

咩事咁衝動

連輸
又13win越打越廢
最後一場比人on99反cup
唔玩啦
Qs哂啲人
好爽 鬆哂

唔夠bot搶架喇
不如派coins/平D賣coins算啦

今個星期我都覺好難打，尋日衝晒得15win

好多感覺夠打但輸on9波

我最嬲試過wl 入場即走 走左20場有多
走到中段ea log out 左我
要我重新認證過

Weekly objective 話要用一名皇馬球員係加入我球會第一場入一球係咪入唔到就要再買過。好on9，雖然可以打最易既電腦都係咁話

感覺呢家野害死人

on9 game勿太認真

用自己鐘意玩既球員 試下唔同陣 抽下包咪算

睇透
再勁卡自己廢都係廢
何況抽唔到好野
睇你地抽仲過引
唔洗再諗刷obj都開心

有冇手足已經FF定 UT 20點開局

攞你買樓啲首期課哂出去

係啊，去借一隻啦

腦殘任

重課開局 真係贏在起跑線 肯定受少好多氣

買終極版 中世三OTW先玩落去

預購係咪有野送

今個星期油g carry
wl 12-1

入到場再走場係咩玩法

可能係我 正話 無計

今個星期d任咁簡單 一場刷2邊

留名

結果皇馬入波嗰個係咪真係淨係送波衫

波衫+西甲pack

Chur 左一日，要抖抖先了

thx man

開撚埋燈都中柱 點玩？

第30場先14win

打到第28-29場都要對古偉c朗

想問下 上轉下算唔算勁左？
打4231

古偉cron已經公廁過普金

我上週踼咗2-3場就熄咗燈打，最後成績一鳩樣

原因同你一鳩樣，我過化到頭頂都綠成日中眉，曬鳩氣

啲人唔開燈咪又係照入

De jong 個模組真心勁 好好扭

頭先打一場 wl對普金 係真係連閃都無個隻金
難打到仆街 明明啲數值得70 80 但我啲人跑又唔夠跑撞又唔夠撞

一返到屋企又送多十win俾人
幾時home win 到呀

仲要幾個都送左幾次

Ea痴撚線
一場波兩次龍門撲波再撞埋cb到
再比人射空龍 30分鐘輸4球

想問之後仲有冇wl打？

500k內神鋒係邊隻
本身用緊ibra 有icon包所以咩人都得

仲可以點執

ajax cm個隻?
模組勁係指撞得?

洛賓呢

入完大陸仔波 hang 左， 點算？

冇做果陣

Moment 古烈治

屌你老母 林鄭幾時死？

撞到下 扭得快

VPS好用？

未用 打埋tots就砌呢隊做2隊

宜家就end game場場都對怪獸隊咁濟
心情已經唔好想輕鬆打下機都唔得

打打下機睇新聞 嬲撚到震
Rip 希望聽日見到大家

你打 dr/ wl 預左架啦
想輕鬆打電腦啦

依家真係無恥就上到elite
20w 後場場都係 小白move 同 first time 無燈
有場撞到個全場進攻都係用小白move 好痴線

係
心情一下跌到好差
聽日大家唔好打機喇出嚟啦

屌你老母man122hon
想今晚快d刷完聽日上街都唔得

咁多tots 雷c仲夠唔夠做

無心機打了 棄

而家d撚樣真係好大壓力⋯成場打得好地地無睇reply無衝鏡，比你絕殺埋麵仲要shu 9你再沖鏡

打個sb 68分都有油雞 古

屌你咩ea

唔夠
個個都話雷斯勁
但係對親一有佢就大炒對面

最多咪會輸一兩球kick off/ 燒味
入番佢5球就得

睇嚟你成日大炒對面

Gameplay慢到

聽日見喇咁多位手兄 我地要既係撤回所有濕鳩條例同要個柒婆落台 再要佢成家一世留係中國 唔係暫緩個二讀 重有 有人性既香港警察真係要醒下 唔理你地當日有冇打過啲人 但請記住呢一班年輕人全部都係香港人 即係自己人自己既屋企人 安守本份既同時都緊記你地冇必要射鳩啲人

Yuen long fc 簡波衫走場

唔想再分係delay定鉛
ea控制你輸嬴咁 開波對面一個三角隻閘反方向前走已經知個場輸左
下集唔會玩ut

SB高難度，個個銅卡都有古烈咁勁啦

kick off goal 每場都有
咩mode都有

未入波就quit on99

自從上星期就冇打過WL
Fifa提早end game
聽日見

放3m coin
$3=10000
有意收就pm

連贏4場又連輸3場，成日都輸kick off goal

同意 下集唔會買添

支持
林鄭 黑警 死全家

入左隻佩老大玩
真係玩唔掂
最後17w 淨2
聽日出去

點解要禁辛苦一個星期六奴三十場？

因為

616 約定大家！！

下集想一開game 買200萬coin, 炒幾轉，起家後放返300萬比回收佬，到時應該唔洗蝕
咁就唔洗經歷頭一兩個月儲金嘅日子吧
驚ban acc......

後防邊個好？

你咁岩抽中人地砌隊刷rating 70>

究竟有幾無恥先會不斷後場搓波
仲要龍門L1+三角比中堅 再頂番比龍
你咁想贏咪比你囉

成日聽巴打講有E類人
終於見識到

Tg?

打足30場17w 聽日見

Tg:

你律師朋友有冇諗過你女友份工
你咁做係害到你女友冇左份工不得止
其他bank都唔會請佢

真係律師？咁check會唔會盜取咗客戶私隱或者不誠實使用電腦？
報警等人查啦
咁大個acc係到走得甩咩

好撚多呢啲人 今日打左4場4場都係呢啲人 唔撚柒打 本身發生件事個心情已經好沉重 直接掉撚爆左隻手製

手制*

阿甲球員係咪即係阿根廷聯賽

炸炸林打多幾場 夠11勝就算
不撤

而家17淨3
撞到我又會出黎遊行既巴打
不妨msg我
我會讓比你
不撤不散
自己家園自己保衛

偉拉做剩銅人，有好多都冇貨同好貴

啲人真係好無體育精神 打機都打到咁賤 89分鐘我有12碼就斷線 條友重要爆機陣 已經守得勁辛苦

tots lala 定tots cancelo?

入場轉4231，上定下好？

1定2好？？？

自己搜每個位既銅 巴西人 buy now1000coin
根住自己每頁搵下有無閃人

依家貴左咁多，我上星期做古，是但揀個細 league，300 buy now慢慢揀閃人買都買得晒

DEPAY 3*腳會唔會出事

用下我果隻咪知

個個都偉拉+blanc 點打

今個星期真係冇乜心情打wl

登記左到而家先打得5場
今日一定有排攪完全打不切

普金隊 冇防中 都差d輸 唔撚識玩

唔好玩 出去啦

今日唔出去，遲啲連上黎屌嘅機會都無埋

出緊 而家重係得7勝 但唔出黎香港就0勝

放3m coin
$3=10000
有意收就番telegram

贏緊3:0半場咁，可以點做？

可以熄機出去遊行

ok搞掂埋呢場出

抵死

quit左game入翻當我贏左，而家出去

呢條友狗到 互射12m 射失左走場
一開波我紅左件打少過都追和你
咁驚輸唔好打機啦 laukk

輸都唔俾你贏, replay狗

天有眼 ea 判左我w. 你走場冇l用呀

你輸親事實 ea比左w我

全中
原來咁出名
紅件件打少個都追平佢 12m 走場

原來係你

睇返replay佢成日睇波避波
依家對面好多都用拉膠 馬隊 icon
雷斯開始唔夠做

紅牌唔係我俾，入完波full skip, 我都繼續攻，佢入返就full reply，之後就猜猜猜

我12碼rage quit,如果各巴打都覺特咁係好西，我道歉

SB 好難上分 見隊低分銀銅隊打legendary 點知又輸到仆街

唔好講笑啦 開波冇耐紅左件比你入一粒 你自己full repay 打5後係度猜猜猜 轉press 完場前入番你一粒
12m range quit 咁都唔叫西你唔好打機啦 咁輸唔啦
Ea有眼比左w我 你range quit 都冇用呀 仲係度話「輸都唔比你贏」
有巴打貼左你前科5後後場猜猜猜wor 咁既心態你想屈d巴打覺得你唔西？

legendary都唔掂好難叫做識打fifa
練下skill move同fake shot同綠燈

場均二十射 輸左十幾場 on9 ea今日做尻我 十一w算

我做得出rage quit我認，我都因為rage quit道歉。但我從來先入波係一定會full skip,你唔好屈我full replay,我同你講我頭先有full replay我不得好死

我見你紅，我即刻狂禁L1R1

你兩個都係留返係屋企打飛機算啦 狗咬狗咁 一個敢做唔撚敢認 一個打機打到傻左上黎吠
有時間就出去啦屌 我岩岩睇完跌打都出左去 你班撚頭根本冇藉口唔出 到呢啲時候都掛住打機 睇死成個人生除左打機就乜都冇 比你上到elite top 100又點 第時變左大陸咁撚樣你連連登都唔會再上到 而家香港出左事重一幅漠不關心既態度係屋企打機 冇眼睇
Btw 好撚熱 但就咁睇好似多人過上次

今日絕對多人過69
200萬人不是夢
仲打緊機真係放低手制，出去出一分力啦
如果唔係比你個個禮拜top100都冇用

呢位巴打唔使企係道德高地抽哂水wor
衝埋個rank一陣出去都比你屌？
你咁好精力係度上黎追post留言扮哂野屌鬼 五十步笑百步

125k包 24%tots 抽唔抽好

23.9%

23%巴甲

用愛耳蘭 銅
好易搵 500 buy now

得返100k 買邊隻totw 前鋒做任好
有icon包

用500-1500 buy now搞掂

有冇人有e卡迪食評

我之前用丹麥
全部都係500內買到

有個squad名LIHKG home win, 英格蘭章，叫Hea Play FC嘅巴打，你慶祝full replay贏我唔緊要，角球死球可唔可以唔睇replay啊？浪費大家時間
MrBadKittyxxx

想問問大家週任 11個阿甲球員即係咩聯賽

阿甲聯

係咪即係阿根廷聯賽驚買錯做任

SAF

ARG1

屌你老母ea 點彈都彈番比對面 on撚9 打到嬲

唔該巴打

行完攰到散哂，諗住開機打下放鬆下，偏偏成晚就遇埋哂啲full replay閪人

巴打同你一樣

隻Aouar超勁

17w同20w 嗰rewards差得遠唔遠

廢
跑得慢 傳波屎

做佢定做韋拉好

做埋就end game了
最近都無心機同時間玩

aouar唔係好撞得架炸

差好遠
上到20好好多

係做黎拎pack同之後做肥料用

有愛都覺得好難用，同類型音莫比利好用好多

同你一樣，我遇到嗰個仲要死球角球界外球都全部full replay

19 剩6
輸下斷下又19剩1

有愛所以我照用
但佢傳波真係差得好過份

完全感受到

D傳控直頭痴Q線 淨係可以入去等波到
都係拎去做祭品算

一樣 平時都冇撞咁多full replay人

今個禮拜14w算
行完攰過行山

行唔攰
係開頭塞緊果陣企左幾粒鐘好攰

真 又咩都做唔到

平到咁 想入嚟玩下

輸撚到傻 8-20 痴鳩線
心情本身差

如果賣普金朗換tots Gomez+zapata 會唔會好不智

屌你老母今日行完想打幾場輕鬆下但係打啲人全部勁撚臭串後場的波全餐replay樣樣齊

有沒巴打刷阿甲任可以互刷

有無巴放coins 3/10k
想收2m coin做偉拉

邊張好？打cdm

放7M Coins,有多冇少比曬你
$2000 有意TG:@Jackie9394

有高佬夾就可以能Aouar 好d。如果cdm tots Thiago mendes 可能仲好。我用左十幾場感覺幾好

放2m coin
$3=10000
有意收就pm

有古韋係咪唔洗諗

好吸引
有無巴打有興趣

法國link mbappe
Pogba一齊用

刷totw助攻用牙奴定耶蘇好

要刷online single match, 唔係fdly

係, 最強已在陣中

係維園行去sogo都兩個鐘

真 我兩點係維園
430都仲未到sogo

舊希古恩

出完TOTS 咁下星期WL 會有咩紅卡?

最後輸埋

好耐無上嚟留言
啱啱個星期都無乜心情打

早兩日賣咗好多人，入咗張尼馬中戴巴拿
砌咗呢隊嘢
451真係最多組合可以玩

sb gold 2 reward中dybala
遊行完就有運

2隻用哂

有冇人會做latan guarantee

做咗，12k當買肥料都好

做，82咁易換嚟之後再做sbc 可以慳返三幾萬

做完得隻87 唔知點解心情好差想QS左佢

好驚中撚左隻85

唔洗驚，好易中
中87揮手

我都想知
無就唔報了

我得隻86右閘咋

87 keeper

有冇人知

我反而打WL係為左玩下隊波
唔太喜好 DR個系鳩GAMEPLAY

隊名ALI IS G 係咪巴打黎

第一次見人 玩 龍門球 比後衛 頂番轉頭
有品到

據聞係一個幾勁既玩家?
不過都係玩30碼 FIRST TIME SHOT

有列貝利係咪唔洗做迪比

希望佢唔好係度出現

姐係點 有咩問題

如果係巴打你 咪祝你全家幸福囉 仲可以點

祭埋波叔比韋拉了，再考慮驚唔捨得，多謝佢陪咗我千幾場

再唔捨得 都係玩多一陣

啱，所以唔比自己諗就一嘢submit咗，再即刻買埋96尼馬

你隊波玩撚哂

Thiago mendes係咪似廢癲個隻feel!?

仆街今日一開隊波
見到隻油雞冇約諗住加左先
點知一睇d合約得返兩張閃金
之前開包開到勁多仲有起碼幾百張
依家得返d銀合約

係到呼籲大家
係淘寶買完coins
記得記得記得一定要改密碼

比上不足比下有餘，遇到E級玩家一樣比佢哋sm冇得打

隨時即棄, 祭乜都無感覺了

Aouar打cam 有冇食評？做完就end game了

仲要西口西面望住我

唔撚好幫襯佢地啦
成日聽到巴打中伏
奸到死 陰d陰d偷你幾萬
之前有巴打話冇哂d閃金同暗金球員

奴埋今年下年應該會收收皮先

中咗隻89是咪賺咗？

有1百萬買邊隻 CDM 好 定係 砌韋拉 ? 有好多硬吹卡

好彩就黎完game
加上我下年都唔玩

賺晒啦

咪ultimate tots

昨晚趕著14win 比EA屈我角球龍門接實都撞到VVD 甩波 再慢流入龍變OG 嬲到我

點知對面自己搶返個波入返自己龍 1:1 平手再打過

最後大家要打到射12碼 我好運贏左 剛剛14win

之後睇返係香港人 真係有品 如果係巴打既話 多謝

姐係有人賣晒d合約過coins?

睇stat根本就係cam嘅材料嚟

私家雞黎
對親都贏
次次都用哂pause 30 秒

好咁我做了

放2m coin
$3=10000
有意收就留telegram

宜家韋拉其實都無乜優勢, 用用下宜家仲成日中場戇鳩鳩普巴咁慢步

玩咗幾場淨係覺得佢都一樣衝得幾前下

如果想轉走韋拉
可以換咩

moment vieira

有機會 唔太清楚

係
唔會勁得過RIBERY

似係QS晒偷左你幾萬COINS

靈活好多同有射波 不過矮左d

張法國新仔幾抵做

最勁嘅VIEIRA係對面隻VIEIRA
有場WL俾對面VIEIRA INTERCEPT到我ON99, 無一球交到俾CAM

應該同ALLAN比
M H vs H M
DRI vs SHO
2揀1拍VIEIRA點揀?

對面嘅meta永遠高幾班

今個星期真係好難踢 仲要趕工

好撚勁喎 偉拉
步大力雄 腳又長 頂波又勁
又有神力 玩完返唔到轉頭

點解我打親嘅就係30碼first time+全餐撚

6M budget你地會點汁？

全硬吹 就差4個位

而家對面多數都有韋/古其中一隻
變咗古拉唔係優勢
如果仲script嘅話成隊都變傻仔咁搶唔到波

我都用過Allan 打一個WL 但就唔太啱我 可能因為我係夾韋拉所以另外果隻要近box to box. 我自己比較偏mendes 。另外mendes 平好多33萬有交易

Add左你

個frd 棄驚，有1m
如果用icon食market 同max差價，會唔會被bam

扮買錯黑卡得唔得

已中85哥倫比亞

打算下星期toty kante換88韋拉
的$將tots aguero上tots auba

同意 今個禮拜第一次用prime偉拉打wl (岩岩做完sbc)
中場搭 fb rabiot
根本有偉拉就可以鳩防守
零技術 路過一撞又搶到波

gameplay好嘅話偉拉最勁

張aouar有冇食評？
之前用過張future star版但覺得麻麻地
諗緊做唔做呢張

咁如果我係夾偉拿老母

Mendes ，aouar 定de jong好？

都已經game尾
Ea應該都唔會點理

aouar 呢個stats 500k左右 仲連到包皮真喺扯扯地
但我隊波已經成堆全能中場

過左3點最後一場120分鐘角球絕殺對面
啱啱好17w

對gameplay已完全麻木
因為無論gameplay西定好
最後打完30場 都好穩定跌番落自己level個win數

回帶想問 17w 紅卡gurantee major league既意思係咪簡親次次都一定有至少一張 而唔係4張都係major？

thanks ching
咁我星期四就PICK佢啦

500k前鋒邊隻最勁
係咪雷拉？

前者

屌呢啲真係自取其辱
明明自己寫first goal win入場
輸波先又唔gur

你夾老母就可能de jong 好d 起碼佢有180cn 仲有另外果兩個你好難夾chem

我都15/16中 想玩呢隊

想問前場爸打覺得邊個陣好？

雷拉有冇食評

係喎, 真係配好晒, 真係技術問題?

想搵sam 仔出山幫手試下

雷拉勁, wl 30場數據仲勁過98朗一球助攻

樣樣有d 咁

好撚好用, 雙4*, 有D CRON FEEL
射波一流, 撞得, 扭到2下波, 183CM唔算鈍, 頭就唔會頂嬴晒, 罰球都入過幾球
打CAM同ST都得, 我食ENGINE

我依家防中係 廢癲配老母 如果做偉拉應該留老母定廢癲

留老母

同你情況一樣 會棄廢癲

Range quit

同意 但我食hunter 佢個頭就真係一般對住d大怪獸中堅就冇乜機會頂贏

推一推，爸打們覺得邊個好？

玩徵召試玩過朗癲 好扭得下
但6m,2m幾同1m5果隻都買唔起
800k果隻拎黎玩住先會唔會唔值呢個價同好廢？

完全唔值
冇pace 比你sm過到人都一定比人追返
唯一值錢得個名同馬尾

大家點簡 dacosta 雷拉 untrade

22w個心真係會好sad

皇馬任係要點做

買隻皇馬番黎
一定要係佢第一場出場果時取得入球
衰左就賣得再買多隻番黎再做
打電腦都計

咁cam比你擇會擇邊隻800k budget

Ching
我刷左好撚耐 場場都away
難得有場home你都走我場？

快睇過 Gomez hazard messi del Piero son 都得

咁我棄隻flashback ibar 換佢先

500k budget st係咪佢最勁

Dembele係semi-pro
定professional??

mbabu 同doherty 比邊隻好，是關我想賣走Shaqiri

Professional

Thx

咁麻煩

做左Latam tots 中85 CAM

中86 rb

垃圾學勤BB

打場 初學 vs totw
輕輕鬆鬆

順便屌多次條撚屌
Man122hon

垃圾hokkan23你場場作客都走，
你以為換左Badge我就會唔認得你？

又係呢條撚樣

食屎狗黎

放Coins, $3=10000
有7M 全收再平啲
TG:@jackie9394

有幾個慣犯真係次次有佢名

其實佢on9，乖乖地跟遊戲規則玩，可能仲快刷完4場

Thanks EA, weekly OBJ個12稀包
華拉提+86 德甲TOTW卡

打防中有冇食評
600k內有冇防中好過佢

*600k內icon防中

韋拿杜姆你又黎，企開d啦

成日開好野

有冇興趣試用下我想買佢連chem

依家用

等食評

用法國新仔換走93大力神算唔算upgrade

又中

就咁睇都係典型deep lying playmaker 都係得廢同勉強用得2個可能架喇

120k 加hunter 已經全能啦
重要有link
咁都重諗

佢張halloween 一早都op
只係pace 還原至唔用得

本身用緊生日古天奴 4231 cam轉邊隻好

屌點解可以次次都away

網速問題

Ping 3x 係咪叫慢

冇留意開唔清楚

獌狗真係無一隻唔係垃圾

啱啱電話連同一個wifi speed test, ping 3

屌難怪
4win 刷左兩隊金con 都得1win
條友仲要係澳門

唔想打DR 有沒有friendly 解悶？

試下換隻router, 我自己都淨係用緊hkbn100， 仲要連wifi平時都起碼5成主，有時順啲超過7成，再之前直插lan線就基本超過7成主

Quit game再入
都唔得就隔一陣先再刷

我用smartone自稱500mb
已經插左線 都可以次次派away
依家諗緊點搞好

其實都唔係第一次刷
由leao 果陣到依家每次都4-50場先做到
唉 真係好撚灰
以前都唔知用咩意志力捱到

點check到 pin?

邊位巴打 一齊禁錯友誼賽？
定其實冇禁錯？

仆街 alisson好屈

elmokev1987我屌你老母
下下衝鏡
祝你成日中79金人

刷home win撞到位巴打等左分幾鐘都唔噤開始 所以我先走
上黎申報返

Check 網速app都有

Arsiu0102 刷homewin 都要衝鏡

Any friendly? 想試下隻aouar

15分鐘後可以嗎？

Ok

跟

同你打一場先？

Gg bro
第一下君子所謂respect

Gg bro 咬得好緊

你隻刀疤後備入3球 守唔住

巴打 想問隻aouar有無食評呀 隻cam位掂唔掂

啲垃圾契弟好少機會入到人波，一入到咪下下都衝鏡好似嬴世界盃咁囉

打左幾場 都幾順手 好全能 傳射守樣樣有 4*4* 都撞得下 帶波癡腳 好靈活 打cam位好稱職 唯一缺點係矮

當全部卡都係買 五十幾萬一様值得做

嗰個都180度扭腰傳波 射波

daichiyei
ks1997
走場狗

比人屈得太多，今日打dr都練緊，傍下身都好

有試過用但唔係個回事
人地個啲下下死角我就唔知飛咗去邊

first time shot 我唔講啦
背住我突然180度轉身長傳仲要準嗰下真喺

今日都打咗唔少呢啲
不過都game尾就由佢啦

第一包

起3腳得1腳中龍，仲要唔係必中

psn 又唔知咩事連唔返
解緊dr 啊屌

真喺好痴線
投降啦

中咗張繼總

法rare應該炒到傻
法甲81以上得20隻左右 好易中tots

快做

一包

中包皮都唔知點算

Keep 住做

中中下，會唔會補if 錢就搞掂aouar

呢隻同雷c比，邊隻好用？

First upgrade pack

Dllm一黎就打爆機

嘩屌你老母

第一次upgrade pack中

屌你做撚咗10包咩都冇
成班打手

你威

開咗6-7包普通同81+
終於有張benitez

唔撚好問chem呀
我屌你老母呀

好撚易中
5包中兩張垃圾

開左5包乜柒都冇

易中到

由英超到法甲都做咗幾十個包一張過86都冇莫講話tots

屌walkout得兩個係普金 咁都中naldo

連續中同一張

法甲球員pool細好多
我其他league都冇中過

想知下星期出ultimate,會唔會都有guaranteed pack?

上次意甲兩次walkout都係閃金

中龍同89 rwb

咁易中咁嘅

唔計if
已經夠交aouar 其中一格

易乜撚嘢中我屌你地我十包得隻naldo

verrati

我做左4包 連垃圾75閃金都重複左兩次

同game唔同命唯有祝福中到好野嘅巴打同祝你下包都中好野

多謝巴打祝福

屌幾時到我btw恭喜巴打

終於做到大黑棍

痴撚線咩
識既唔洗屌呀？

2個禮拜冇開過隻game

啦啦你返黎我身邊啦？

隻隻gold rare 炒上3000銀 那有錢

Fut swap item大家會揀德甲tots定mid icon

4231左翼 2選1
Fb depay
Tots dembele

臨訓用埋啲金幣抽包

想問下咁多位巴打知唔知點解人地整呢個陣有86 我整得77係比人呃左定整漏左D咩

10場loyalty

岩岩睇左第1頁睇到了 想問下係咪打咩刷都刷到

得左了 唔該巴打

打cdm得唔得

食anchor 可以試試但佢唔太啱打cdm

咁佢同de jong爸打覺得邊個好

On9咁易中咩
忍唔到想整

冇玩過de jong 唔知 但de jong 高d打cdm 可能好少少

Ea一定係想係ultimate先比我中大獎
如果唔係點會5大聯賽啲upgrade乜9都冇

又想引我做

Ok thx bro

咁多neymar嘅

都完game la 唔搏等幾時

Aouar 好多人唱好，睇review 佢全能咁濟
防守又講到pit Bull style
一直搵緊人拍vieira, Allan/mendes 都好似差d

500k幾好似要做了

睇下星期4中咩，中到好野就砌佢

Aouar做唔做到偉拿老母個隻box yo box角色？

心郁郁想做

Vieira 係咪最強 CM , 有無邊隻100萬嘅CM 拍得住佢

最強Cdm 一係佢一係Toty kante
Cm既話 nonicon 我覺得最強係尼恩高蘭

今晚法甲guarantee SBC?

一樣 中唔到包屁 就做

正解

紅卡中mendes就撚屌，又要度下先

點解你地咁易中。 求正評

做咗3包81+ 5包普通
最高得83

我到而家做左>150包leagues upgrade都未見過藍光
仲要起碼70%係做81+

來了！ 又係GK

我埋Untrade tots 龍 未中過前場咁濟

你慘d

好彩係驚尾
又無乜感覺

中得太多反而唔捨得
玩多唔夠一個月

你喎，點會中唔到

4包，最高84，仲要兩次payet，dklm宜家塞鳩住

payet拎嚟做guarantee

其實只係純粹想享受下"中嗰下"感覺 sad

Falcao 照UPGRADE
即中VERATTI

做咗5-6次81+，中3次文丹達，冤鬼纏身咁款

呢條友好易中

我做3player儲11閃金做81+
係咁出重覆羅馬尼亞龍門同choupo-moting

大獎95 ederson

我都想要95龍呀

d upgrade 我都係咁重複
係咪因為法甲少D rare gold

81+得20隻多啲

有啲tots本身唔係rare/81+

Fut 交換協議出有幾多張？ 9？

九張就齊

Thanks 巴打

今晚係咪會出法甲guarantee?

係

唉唔知做唔做81 upgrade 好

點都係要搭張文丹達

死都係中龍

做左今晚果個出咩再決定

做左十包開隻88俾我

我中左同一隻龍2次隻右閘3次on 9

點處理

我都想中下 仆街做左25包最好得隻保方

黎緊wl個reward係咩？

發現 89blanc都好勁
早知之前唔整古華特整 moment prime blanc

法甲/南美雜種

Moment blanc而家對班tots都唔係咁勁
應該要再上到moment馬隊先夠做

all in儲落嘅9包24 rare player, 1隻middle韋利，3隻南美tots, 2隻意甲if, 幾隻84-86肥料，財散人安樂

i mean下星期4會開咩

唔等ultimate?

忍唔住想搏屁 包

都啱嘅
但Ultimate有朗

係咪重未知下期WL紅卡點?

法甲tots連最廢嘅嗰隻都未見過，已經唔敢諗朗

而家開都可能有藍光
下星期啲pack weight 實閪到仆街

琴晚做咗10包咩都冇

運氣話黎就黎啦
有隻middle icon算係咁 最緊要賣得既
我d運都未用完

咁我都算好彩
做左7包有隻93龍做肥料

81+同普通加埋做咗應該超過廿包，最高fekir

都係嘅，加埋都應該賣到五十萬

係咁出文丹達

嚟緊嘅TOTW會唔會又係全垃圾

美洲盃會唔會出卡

想知94 LALA 用唔用得過
自己用緊紅卡DUM仔
硬係覺得佢無數值上咁勁

我有冇記錯，巴打仲係未見藍光？

有啲想換走baby cruyff 有800k 換ben爺 griezman定meaai好

五大聯賽上期意甲開齋玩upgrade中過illicic同小法老

我諗都係嗰個問題
輸頭槌多

D rare gold 法甲仔升撚到
冇哂金炒了

的確幾煩
不過DUM 手感硬係差少少
AURIER又比我祭左

Dum仔用落真係麻麻
右閘身價佢前5
但轉身 靈活都好一般
真係得快+撞得
但其實同mbabu比都係贏幾點

aurier我仲用緊 買返嚟

而家玩返BDAY SMS(貪佢腳長) 或7 CHEM FB SANDRO入場CDM, UCL RAMOS 打STAY BACK RB
十分穩陣

咁你已好過我一倍，我到宜家都仲係得隻sarabia

呢啲都係做嚟過下癮，我之前major league guarantee全部冇做

估唔到法甲upgrade 頭15包乜都冇
第16-20包4隻藍光

岩岩都中左89龍

番去submit埋 Aouar最後一格

有冇moment blanc同militao用家
想知有冇換militao既價值
因為依家轉打3後想要多隻快馬
同埋prime油雞同tots包皮邊隻勁d

玩左2場法國仔先知，原來仲矮過大力神

ts包皮勁啲

Aouar? 有無食評

佢好似同金章安一樣高

同求
睇stat同年簡有得比

今朝有位巴打的食評，打左幾場 都幾順手 好全能 傳射守樣樣有 4*4* 都撞得下 帶波癡腳 好靈活 打cam位好稱職 唯一缺點係矮

我自己都有用，我覺得佢係cam, 所以cm cdm 都唔太fit 佢。

屌呀 玩draft 4:0緊條友禁暫停再繼續返
我係呢度倒數左一秒跟住卡撚住左數字都無埋
Bug黎?

我諗住搵佢頂生日金章安

可翼可中埸咁

Lam cam ram 都得啦呢隻
佢一出Future star 個陣我叫佢做
四腳基沙文
多dd防禦

等埋星期四就做，睇下中唔中到高rate肥

Thx ching
搵緊一個cdm可攻可守，扭得下，硬，def aggression 高

Thiago mendes 可以試下 反正30萬蝕極有限

幾日無玩
係咪仲未出法甲tots guarantee

好似今晚出

做左20包左右
89同93gk都中哂

Thx 巴打
會唔會入咩85/86人炒

巴打 有進步

要用tots黎做既話通常夾一大堆83 84就砌到
所以呢啲sbc 85 86未必炒得起

係啊
岩岩又中多隻89gk...duplicated

如果用中場用tots aouar+ndombele同年簡
係咪會被人係咁屈高波

放Coins $3=10000
7.5M全收既 $2=10000
TG:Jackie9394

Psn: calebwongkt寫home win會入場實牌真打
正仆街

夾隻Vieira 可能好d

留番今晚用

I am ready 今晚中最底4個既其中一個

賣艱難等緊你

有冇邊隻龍好用
隻龍馬好撚廢

而家12碼冇得pause？ 係咪改左

ddg囉

仲有冇

Thai hw又係咩嚟

Btw大家見到batwilliam主場可以撚一撚佢

賣哂coins估唔到仲夠卡30萬砌到哂Depay Aouar
好在今次抽到幾隻肥料幫到手

龍馬 橙紐 算係好個堆

點睇

major league guarantee唯一做咗西甲搏ben爺但出咗達屎，其他guarantee我都無做，係做下upgrade試下運，結果。。。

其實往年法甲完咗仲有冇d靚sbc做？冇嘅砌隻aouar玩下算。

分分鐘Ultimate再出幾隻sbc你砌

砌完aouar

中左2隻南美tots

果下出藍光興奮到 點知

[突發] 林奠FIFA19 能力值流出

大家入去幫下手

嗰ser想樣

打dr遇到個大善人
82分鐘贏緊我3粒，之後入3球og走場

今期upgrade 好似易中左
做左5 包出2 下藍
不過89 龍同傻西方迪

堅易咗 因為個pool細 基本上唔係勁黑仔都會中

我係勁黑仔

咁我應該係勁撚黑仔

all in 所有卡得張gk

文丹達放題

咁又未捨得未all in, 齋計gold應該都有2000張，當600一隻賣晒都成百零萬，不過都應該做咗>10包81+，二三十包普通upgrade，未見藍光

85

冇嘢好講

開心左2秒
以為有尼馬

又係呃正評時間

upgrade pack一定抵做啲

用93龍門做 又係出返同一隻
仲要嘥我10張83 84

same

用佢張untrade 做點知中返佢

正式棄驚唔洗再奴了

如果今次都唔中好野就即刻棄game

我都棄lu

嘩屌

呢堆都賣到咁貴

脫苦海

我都中咗呢隻 好似幾勁

中華拉提
9字頭我收貨了

馬昆奴斯

屌，想要

出巴西嗰下有冇射

以為係t.silva
好彩唔係

諗咗半秒
跟住打定輸數會係cdm

中法國龍門
即刻熄game

屌你老母89gk

用左佢十鳩幾場，麻麻地好用

屌你地都唔自足既

93gk

tots 抽bamba, 抽多十包upgrade 乜都冇，嬲到del 左 app , futbin
再用coins 抽哂d包 又係乜都冇
而家正式棄game , 之前棄完幾個月game,竟然抽中militao , havertz , 令我玩多一個月，而家正式唔洗再奴
最後 ea 我屌你老母呀！！！ 仆街on9 game 唔玩就中好野， 中完玩返就乜都冇，迫我課金？ no way!!!

食咩chem?

正式棄佢老母

呢隻買黎做sbc抵撚到仆街
做mertens 4格都有用佢

吊你老母咩

我強烈考慮唔再買下一集，垃圾gameplay 無一週唔delay, scripting 只會一集仆街過一集

支持垃圾者係鼓吹佢繼續仆街

guarantee 未中過好野

新客有優惠，舊客餵你食屎，各行各業都一樣

正呀喂

平均奴兩年要抖返一年

賣coin比淘寶定拎coin黎開pack? 想棄

有一排無玩 想問下健康射係咪buff返

中左迪馬 原來都係得460k

唔洗finesse就咁撞射就ok

棄左兩個禮拜開黎抽
重複untrade 93gk
即刻熄game

一開國旗心諗唉屌 迪馬利亞都好啊 仆您個街 屌出聲

Duplicate Bamba

自從棄咗驚 時間多咗好多
個人輕鬆咗好多

再講多次 EA 我屌你老母呀仆街！！！

明明都差唔多最後1-2星期 抽到D乜都無咩感覺

ea 你仆街死啦 ! first time shot 仲撚離普過一開驚既健康射！ 起碼之前我移得切龍 人地又要綠燈啦
而家孜唔洗綠燈 又估唔撚到
一scripting 我d 人企哂係人地後面 搵極都搵唔到人傳 一傳就比人標出黎搶走左 解圍就永遠踢唔走個波

即刻做返包普通upgrade中迪馬，條氣順返啲

我得法比咋仆街死啦 ea 成個月啦 做upgrade 未出過藍光呀仆街！

唔駛奴wl同wkly obj真係爭好遠

太嬲all in抽核彈pack 3包一張tots都算 您比啲咁嘅野我 不如一槍打撚死我啦

3包一張tota都無都算*

覺得佢好似排長屌你老母.jpg

Ea 撚狗係有一手

大家屌完星期五六日好比心機繼續打啦

還好？

ea撚狗不嬲ultimate

點解會咁值錢嘅？

棄哂驚 又做哂upgrade
市場無貨

Upgrade中返隻verratti 回一回血

中呢隻係好定唔好

睇數都幾好
幾高？

171

除左包皮 尼馬 其他都無乜興趣
有無巴打用過邊隻係勁既

等ultimate tots開哂pack佢

Mendy/Pepe都勁

想要lala 玩英超+法國人

屌柒你啦
係唔想要既 祭或者QS囉

QS啦

仲要講啲戇鳩嘢？
玩法國一隻包皮已經綠線連到

咁撚唔鐘意咪祭左佢囉

吊你老母啦

死傻鳩 抵你戴綠帽

手腳把口臭到

放2m coins 600蚊 有意留tg

企開d啦屌你老母臭化閪

lala原來值580k 可以換走Aurier

吹呀 傻鳩
死翻出去啦屌你老母

CAM位
Tots 賓爺定係94 Neymar好？

睇手形
成日覺得94 neymar 比92 upgrade唔大咁

中Mendy 幾正

拎隻93龍去祭出返隻93龍俾我
蝕左堆肥料

想收coins 3$/10k 有意留tg

中左華拉迪
中場依咩chem好

qs啦
唔qs嘅話俾狗屌屎忽

你老母被狗屌 位唔係咁上

3 in 1 pack

同你一樣

法國ST
upgrade pack又係中佢
即刻祭左張比aouar

中迪馬
抽咁多次算最好呢隻
唔係龍當贏

Mendy 7chem打右閘 用唔用得過?

我有進步 見到9字頭

@iamgood123

兩隻用過 都幾好用
仲諗緊

唉屌你老味中傻西方迪

Same
係咪棄得

你自己把口臭又話人口臭 收皮啦

Same 棄得

same 條友踢半場都唔夠氣

呢兩星期wl都唔得閒打啦 同棄冇分別

肥

唔會諗住拎佢落場踢啦下話

你搞錯左 入面冇個係香港藉架

有沒有泰阿高C華食評？
頂電欺有無得諗？

都唔知開心定唔開心好

記得有個巴打全隊閘

反而有無巴打用過dum仔/da costa/lala可以比較下邊隻好啲

唉，唔中尼馬

已經有blanc 同雷欺
佢會唔會好用過雷欺？

你都中咗 拎黎玩幾場試下仲好

放佢打閘

成個月冇玩 有8m 係到 有冇巴打仲收 平賣

唯有係咁
中到佢真係雞肋佢又唔係廢，但又用唔著，祭左佢，又覺得嘥料

左閘有隻untrade tots telles
右閘隻mbabu又好fit
如果打3cb，入場轉佢打cdm有無得諗

的所謂ea員工未起身？

想問ultimate tots會唔會好似major league咁有必中sbc嫁上年未玩過唔知

法甲upgrade 仲喺得張benitez

會 上年中kdb

咁咪要87起跳？

好大機

有個fd賣完coins都中左尼馬
玩佢acc算
我已經中第3次89gk屌那星

巴西
巴黎
CB

中lala, 無玩法甲
可以點砌落隊德甲到

姐係要留定肥料做sbc啦

佢打閘應該會好過mbabu. 我自己入場就轉下面

icon 有隻blanc都夠連

cb 8 chem夠唔夠？

都好阿93肥
我中傻西方迪即刻際左俾偉拉

我都祭咗俾aouar
聽日派完彩就可以搞掂
好似淨係用咗錢買if
其他都喺用肥料 + upgrade 中既卡

韋拉 Blanc

賽巴

掃定88-91 tots肥料有冇得諗？第一年玩

祭左隻95龍馬 換左隻89GK返黎

我會用WL表現黎比較
DR玩過下 dum真係賣大隻
但仍然改善唔到模組最大問題 起步鈍 轉身鈍
LALA 就敏捷d 用落快d 但矮d 單薄d

Da costa都似dum仔

SANDRO點解咁勁呢
模組唔大但唔單薄
所以起步快轉身快跑得快
敏捷d 力量夠大

對過全世界最勁始終係佢

Mbabu一般啦
可以試下拎佢7chem打閘喎認真

出位先嫁喎巴打
見到巴西打半秒J好啦

阿根廷龍應該最多人中

其實87 88個班19聯賽人
好多SBC SOLUTION都有用到 都可以考慮

今晚試試佢

巴打有冇比較推薦邊隻 睇stat真係dum仔同da costa差唔多所以唔知手感上有冇差別 而lala我又怕會唔會輸遠柱頭槌輸死

我個人感覺好似dum仔同da costa好啲 不過想睇下依兩隻會唔會有少少分別咁

今年guarantee全伏 仆你個街

勁卡夠 廢既唔夠

英超第一炮超好運, 中阿仔, 之後幾次中撚晒伏, 唔係龍就係廢, 87gk 87cb果堆, 今次法甲過rate啦, 94華拉迪

得隻艾力神

玩撚完，冇得再玩upgrade

好 今晚試下隻thiago silva 點放都係得8chem

Tots個d 8chem冇咩分別啦

Thiago mendes (93) or pogba Sif (90)？ 拍偉拉 cdm

Same...最好係gnabry...
Doherty
Gnabry
Hermoso
Illicic
法甲89gk
唉

得隻交屁
不過冇做西意法

一樣，用左3張87-89換呢張番黎

放左93Benitez落去
中隻89Maignan

之後嬲嬲地做包upgrade 中Thauvin

有冇人玩過隻 lopez?60k好似幾抵玩

我都係中依隻⋯⋯巴打你有冇試過 如何

中左verratti 用落又幾搶得係短D

再見

sorry 第一次玩tots 之前都無做upgrade

英超Arnold
西甲skip左
德甲Sommer
意甲87名都唔記得
法甲93龍門
葡超Bruno Fernandes
其他不值一抵

就咁睇葡超最好

Arnold ok la
我個fd開頭都抽西野，又係doherty+gk
最後意法中gomez同neymar好爽

Arnold都幾好
防守唔係最頂級
不過拎埋黎進攻就一流

lala定arnold好

抽到jose fonte....
係咪仲衰過用普金thiago silva

閘黎講lala la

Maddison
Brandt
B.Iglesias
Chiesa
Thauvin

Ederson
Parabia
Quagliarella
Jovic
Felipe

得Quagliarella 用緊，其他祭晒

Ederson
Sommer
Banega
Sirigu
Bamba

Jovic都

Maddison
Halstenberg
西甲skip
De paul
傻西方迪

Jovic都祭
我嗰隻70場入66球

仲有荷甲隻onana同葡甲brahimi

記錯 jovic 係紅卡，不過都係祭左
Sbc係Kostic

唔識用3* sm
好彩之後有紅卡Ben yedder 完美入隊

Alisson
Da costa
De paul
西甲冇做
葡超土超唔記得左邊個了

好彩全部入到隊

尋晚中2次傻西方迪

無聊計過
Assume每次tots個pool有20隻
我會抽第13隻 （1係最高rating)

VVD
賓施馬
陷阱
Delort

算係咁

Laca
德甲冇做
西甲navas
意甲Correa
法甲未開

運氣係跟account

有8m coins 3hkd/10k 有意tg me
@iamgood123

聽日做多批upgrade搏埋呢轉就收皮了

不如講下Red Pick
英超 E3，艾達臣 艾達神同Ederson
德甲冇打
西甲 G1 Djene同達屎
意甲 G1 雲佩斯同Izzo
鬥慘大會

同意

包皮都中埋仲想點

我用價值做排名
法甲 maignan 89GK （19/20）
美洲 lopez 91ST （3/20）
意假 dollar龍馬 95GK (16/20）
荷甲 RVP 94ST (5/11）
西甲 parejo 93CM (16/20）
德甲 halstenberg 91LB (19/20）
葡超 Vlachodimos 87GK （11/11）
英超 alisson 95GK (17/20)
沙特 kanno 83CDM (11/11)
英冠 lowe 83RM (8/20)

抽獎運算幾好

呢啲運真係keep住唔好比佢停

唔抽了
用爛陣hea打dr算

鬥慘win 硬
switch 版根本冇英超西甲法甲guarantee
荷甲英冠土超果類就有
4大聯賽唯一例外有意甲
抽到施利古

夏神
德甲無做
達屎達根
龍馬
華拉提

過左第一關基本收貨

Maddison
Djene
Sommer
葡超St
Fabian
迪馬

英超 韋拿老母+沙地肥料
德甲 jovic+militao
西甲 土超肥料x2
意甲 當拿龍馬+高列巴尼

紅卡都幾撚好運

下個禮拜wl 紅卡會係咩玩法

有冇巴打有TOTS lala食評?
另外50萬budget Icon CM應該會邊隻最好?

Ultimate TOTS

咁正

咁正？

想問ps4點樣轉第二個ut account
係咪加佢個psn 落自己部機度就得

請問有冇depay flashback食評?
諗緊做唔做嚟用作super sub

咁富貴

正選隊大部分人都係untradeables
無咩改進空間

正評：Tots jovic 定 負評：普金c ron?

筆值500k
Up 隻 伊巴做tots加利拉雷拉 算唔算upgrade
定係升其他地方好

Bb Blanc?不過唔知依家仲夠唔夠做

Tots Quagliarella或者zapata取代ibra都好似幾好

Lee2隻有冇食評
好似差唔多價
有得諗 thanks

賣艾利臣換翻做ddg 又多小小錢

Zapata有頭有射 入驚幾好用 係有小小頓 同埋無伊巴咁好扭 始於3sm

Untrade

對佢有愛 之前入左翻嚟撚幾場 同空龍無分別 嬲撚到

我都覺
不過依家得佢連到luiz
以前用88 alisson 都俾佢瘋狂出賣過
95好左dd 架啦

呢排覺得alisson啱啱出咁廢
可能個個龍都係對面鳩射就入

個個都one touch 戰士
有咩所謂

Ddg佢都仲好勁咖救到好多

傳空哂半單刀都係 one touch 易入過控定

冇啱啱出咁廢

今年第一年玩，ut係咪差唔多收皮

個市搞咩 好多卡都跌唔少 真 end game?

Agger

唔覺有大跌
不嬲都慢慢跌緊

就算係唔係都好 隻驚都差唔多正式玩完

手頭上有3.2m
綠色果堆untrade
係咪up普金朗上98otw朗最好？
定係去執下d左右翼/普巴

上年就尻彈41212 low driven

今年就無腦first time

開始期待下年可以再點整on9 d 隻閪game

中場大腳射入
中場斬入禁區鳩頂入
應該都唔錯

英超 alisson WL 無打
德甲 witsel WL 無中
西甲 TER STEGEN WL BEN SIR
葡超 FELIPE WL FELIX

有無人試過手機app buy now左好多人 之後唔比你再買人
用翻ps4又買到

走場要比大家知

連撞兩次 第一次直接走，第2次入埋game晒埋你合約先走

死賤種

我天資同意志不足 到宜家都未有能力同決心去背龍first time. 我否定唔到自己的common sense 背龍可以射到掛網波所以我註定上唔到E

tots mendy 7chem打rb掂唔掂5*wf stay back

冇問題

龍門綠燈斬入對面龍

講真背龍唔多人射 側身 正面撞好多

不過呢幾日見過有條友中場中細力斬去禁區頂 背龍射仲要入埋 佢試咗幾次但得一球入

另一球就喺條邊的起斬波頂入

無腦派: 彈彈波 FIRST TIME
無限小白
的波R1斬
以前唔覺得咁勁 依家拎住油雞 朗呢類人玩覺得好撚屈

小白喺禁區頂出一兩下連住射已經入得

r1係咪finesse個制？r1斬係咩效果

有冇人都係無啦啦斷線😔😔

斬高波去遠柱

10chem mbabu定7chem mendy都係untrade

仆街去到驚尾先知

對住d R9 油鷄 TOTY 朗 佢地背龍都咁準先煩。正面或順腳撞我勉強可以接受 起踢真波都有撞射

R1 係貼地下話
L1先高

定我錯

l1 係alternate setting 正常winning 老鬼慣用

搏埋屁馬先啦

boras出左條片有講呢招中場細力r1斬去禁區頂

開pack 核彈pack 最高83

Tots telles 終於有半身相

又死ser

打fifa講真實 唔好玩啦
格鬥game黎

有無實戰youtube片可以介紹？

想學招

不嬲都有

應該講紅卡 可惜已祭

TOTS Dumfries定Da Costa好？

90 sif pogba 轉tots Thiago Mendes (93) 算唔算upgrade,cdm拍偉拉,同埋mendes 係咩類型？似kante?

我覺得達哥有D頓 不過身型係贏哂
反而我轉左lala感覺好好

今晚會唔會出費基亞

我做完隻古套現左兩百幾萬出黎，諗住炒夠數買隻toty包皮完驚，好啦依家炒到350萬，隻包皮升左去450萬

有 刷刷下sb week obj斷咗

我反而覺得禁區頂猜幾腳輕輕力三角形去兩個cb中間俾後上隻cam first touch 撞射幾好用，同埋個動畫叫做過到自己果關

Lala好似都唔差 但我要連Goretzka

食埋綠線咁一定達哥啦

買完96屁馬得返150萬，bday包皮同nif朗想up是但一隻又高不成低不就

Box to box 型 有遠射 99 氣

似老母

係紅卡

用佢做中場推進好正，又有4星skill move
應該係有埋進攻嘅Kante

紅卡以前冇 今日見到update

隻ndombele打stay back cdm有無食評？想用佢黎link aouar

Msg hi 9 佢

係
叔父輩

已經同流合污
接受唔到俾人first time 衝鏡扭屎忽

發覺的走場西好多都冇係dr wl見過
應該都係的技術差人品又差既人

Stay back 無乜分別
要助攻Mendy 5chem都勁過

淨係個workrate都已經唔可能做順防中

哩d

用左佢幾十場cm/cdm
食gladiator 打b to b, 另外兩隻係b silva , 同rice (打正防中）

中場存在感好高，迫搶都幾癲，又成日猜到禁區頂有位射，所以用落就由shadow 轉glad

pac dri pas phy 頂波都夠做，重有44星又hh,所以冇諗轉mendes 果d 新tots

stay back 我諗都冇問題

更正係deadeye 至真

胸毛又返多仔

一見呢d 踢法
不論入唔入
都會好睇唔起對手

識踢波既根本唔會咁踢
你有你當街霸打
我照平常踢波
就算要輸我都唔會跟呢d on9 踢法

Any friendly?

感謝巴打送場 唔記得名 淨記得隊名HK addoil 好感動

5張fut換葡超

法甲tots guarantee
又龍門

少有地撞到啲極冇品嘅玩家，上半場俾佢入兩球冇所謂，佢衝鏡睇replay都算，贏緊2:0就已經用tots 史達寧係角球旗玩skill move....好彩ea幫返我，最尾俾我贏到

屌遇到啲好無品既人 輸緊三球即刻放手唔玩又唔quit game

大家個iOS futbin update左之後睇唔睇到player stat?

放手比你贏都冇品

對住的chok技撚，真是玩到冇癮

爭1場解totw 任，半場贏緊4:0， 最後都可以4:4

咁咪好 大家都放低手掣hea下

放低手掣完全唔算無品啦
連pause你三次
之後每個死球都等足30秒你先驚

就算自己chok完技入都會覺得on9

有ea幫手勁快解完totw assist
連續兩場用張totw sterling鳩斬比cr7即刻頂入兩三球
平時打wl又唔見斬波斬得入

包皮呢

㩒入compare度睇住先

D人咁驚輸DR,十幾分鐘輸12碼即抆線

安達巴係唔係到
好耐冇frdly了

WL成日對呢種踢法實俾人屈幾球

今個星期的黑卡又變返垃圾，好心出多幾個洲際盃既

啱啱熄機落緊去放狗

我真係禁唔落手

咁聽晚先

大把人中法國st
89果隻呀

60分鐘lead 我一球 已經係咁回龍 推上前又斬番後

r1斬唔係平飛咩？

之前成日away，換左個小米1000mb router 連續4場home win刷完weekly

多唔多巴打刷梗？

30萬左右防中有咩介紹？英超陣

賓硬化

簡迪 普巴

用緊啦

有無fdly

moment 完條氣都係唔過60